聽日一個女仔入元朗捉pokemon

聽日一個女仔入元朗捉pokemon
有咩注意？

搵多幾個人組隊陪你

我要返工，點算！ 我都想入去買餅

除暴go

打倒火箭兵團

我同啲frd聽日去元朗尋找美食。 有冇興趣一齊?

啲朋友棄驚無玩了

行過見到一班男仔問下可唔可以跟住

有興趣

場game完都未完又咁撚重要唔玩?

有無人組隊

你唔係一個人
有千千萬萬個同路人同你一齊

tg: @holala1

我又捉

真係新出咗有

因為我真係重有玩, 雖然成廿幾歲身邊已經無咩FD玩
我LEVEL 33 咋, 除暴安良既任務就靠哂你啦

我由出game開始玩到依家，玩咗3年

西鐵站隨機組隊

pokemon 愛好者
不過玩3年咁進度又有啲慢喎
今日有無打過火箭兵團

有無絲一齊去

打咗2次

[member]2615 1880 0739 求加[member]

柒咗

玩得pokemon go嘅都係咁

你個名